千頭至千中既銀手鏈有冇選擇

岩先行過Tiffany
普通銀鏈都2千尾超曬筆直
有冇絲打有其他牌子推薦

links of london

一定要牌子？金鋪/銀鋪呢個價可以有幾靚嘅選擇

荃灣正生幫到你，不過好多蝗

正新定正生，唔記得左

有冇啲鋪頭名推介？
定周生生果啲

Monica vinader

銀戴得耐會變色買鉑啦

加少少上 loneones